老衲參選特首口號--打老婆，叫雞，食狗

食自己？

食老婆 打雞 叫狗

今次低汁
標題黨

推廣南京大屠殺呢